其實我好想告鳩我中學個Miss

屌佢老母，我有交學費嫁（政府幫我交都算有交）
但又冇得自已揀Miss
條八婆自已都講到明係呃飯食
最撚慘年年升班咁啱又係佢教英文

俾佢教左幾年英文，我發覺我真係冇進步過
係！我知道你地實會話我死蠢學唔識關人旦治bababa....
但重點係俾佢教過，我直頭對英文產生恐懼

現在諗返起
真係好想告鳩佢瀆職
我知我想法真係好on 9
但真係唔想佢繼續為禍香港，誤人子弟

有冇法律撚可以解答下，我可唔可以向佢民事索償？

教畜真係害人一世

其實可以應該自學 上網搵文新聞自己睇
聽YouTube 練口音
好多brand 2 中中老師其實係廢

自己廢 學唔識就話人呃飯食

細個咁識諗就好

其實你可以就咁向教育局sd email投訴的

我十年之後先投訴佢會唔會遲左？

邊間

英文的確係可以自學。唔一定要老師教。

數學先可以話 一定要老師教。

唔自爆了
深水埗區

打機 聽英文歌 睇歐美劇 日日睇scmp已經夠做

問題係佢應該用幾年時間教好學生
而唔係用幾年時間呃飯食
訓練學生對英文產生恐懼/厭惡

係
所以其實宜家黎拗悔氣無用

條友現在應該繼續在呃飯食........
替辛辛學子慘......

英華呢ching

SAME 學校有個教畜印度婆
我屌你老母正臭閪
自己唔識教書 派份英文新聞比半堂我地讀
半堂佢自己鳩UP抽啲字出黎講啲佢以為係解釋既解釋咁就一堂
又試過派份HANDOUT 睇一段15分鐘既新聞填返啲BLANK 咁就兩堂
要我地操卷 做PAPER3 PART B都要我地自己MARK 咁我要你做乜鳩?
SBA又比勁低分 唔好話係我廢先低分
係講緊全班平均無個有2字頭
人地學校SBA任做 做到你覺得夠高分為止 公平咩

一陣人地問你英華係咩嚟

英文呢真係要靠自己下苦功的，唔好怕，睇多D。除左SCMP之外，譬如：BBC, Washington Post, The Guardian, CNN, Al Jazeera 甚至Huffington Post都好多野睇。

想有趣味d可以揀science 或者sports 黎睇，或者可以睇左中文的國際新聞再睇返呢d網站的英文報導，會易明d，又學到vocabulary 和sentence structure 。

利申：中學英文老師都好廢，自己都努力掙扎中

老師都要負好大責任 因為自學要額外花時間
如果學校老師係廢 咁姐係浪費緊學生時間同資源

中三？

佢上堂係點教先